//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

priority=50

//tag nécéssaire à la réalisation de l'action
//extra tag required for the destination to be valid
requiredTag=pigs

//spécifier si l'étiquette ou les phrases pour ce but n'ont pas le code du but lui-même
//specify if the label and sentences for this goal is not the name of the goal itself
sentencekey=slaughteranimal

//Le nom (interne à Minecraft) de l'animal à viser. Attention, sensible à la casse.
//The name (internal Minecraft ID) of the animal to target. Warning, case-sensitive.
animalkey=Pig